 와, 좋다. 여기 맞지?
응. 오빠, 나 잠도 못자서 머리도 아픈데 담에 오면 안될까?
여기까지 왔는데 공사 얼마나 됐는지 확인이라도 하고 가자. 아침에 아부지 말씀 들었지? 아부지 저렇게 나오실땐 바로 분가하는게 좋아. 몇동 몇호냐?
그 글쎄..잘 기억이 안나.
넌 까먹을걸 까먹어라.
내가 숫자에 약하잖아. 엇다 적어 놨을텐데..
잘 찾아봐.
 없네. 어떡하지? 기억도 안나는데.
그럼 관리사무소 가서 물어보자. 
 여보세요. 엄청난이에요. 아, 예.
 계약하신다구요? 알겠습니다. 지금 바로 가겠습니다.  오빠 나 빨리 가봐야돼. 이 고객 놓치면 안돼. 큰 껀수야. 나 갈께. 
청난아.
 오빠도 빨리 집에 가.
